★有冇人因$4000患上 強逼症？不停check AC有錢未？

利申：正常

你DQed
Dun waste your time

老貓2日開一次po叫春
利申：仲未交表

我冇錢開飯呀

水深火熱

腦魔好得意！ 邊度買

check乜鳩呀
連個成功申請 sms都未有

taobao退十幾蚊都日日check

更可況四千
生不如死
要叫政府比精神賠償費

x2

要求向政府索償

你啃老點會唔夠錢

我以前讀書等Grant loan先會咁😂

已絕版，十年前買

有無人已經收到

lm

啱啱先有sms係咪有排

我果隻都係度

4千蚊？人地澳門派既總和都唔止4萬啦